［上水撚入］有五金小店疑似俾領匯迫走，有冇得搞？

公屋鋪佔多咗位一向有
留言話租咗俾M記
覺得係想租俾俾得起貴租既大客趕人走⋯⋯

街坊聯署俾𠄘租租戶放棄嗰幾個位有冇得諗？

Btw條女幾正